Программа является WPF приложением для шифровки/дешифровки текстовой информации шифром Виженера.
В ней реализованы следующие функции:

1.Чтение файлов формата .txt в кодировке Windows1251.

2.Чтение файлов формата .docx с частичной потерей форматирования.

3.Ввод текстовой информации с клавиатуры.

4.Ввод ключа шифорования.

5.Дешифрование текста.

6.Шифрование текста.

7.Возможность просмотра результата шифрования/дешифрования на экране.

8.Возможность сохраниния текстовой информации в формате .txt в кодировке Windows1251

9.Возможность сохраниния текстовой информации в формате .docx(практически с полной потерей форматирования)

10.Методы шифорования/дешифрования частично покрыты автоматическими модульными тестами



Заранее извиняюсь за код 	owo